有冇巴絲讀緊/學緊流行音樂？

啲人成日都講到流行音樂唔難，但又有課程又有學位

有興趣想了解下，想知係會有咩讀。

有無巴絲交流下

利申 學左古典都一段時間

古典係學乜

古典學乜

色士風

Up

我學過下
但而家自己業餘有研究下

廢